

export const Kuis3Soal = {
    totalQuestions: 10,
    perQuestionScore: 10,
    questions: [
      {
        question: 'Sebuah bola yang massanya 2 kg jatuh bebas dari posisi A pada ketinggian 90 m. (g = 10 ms-2). Ketika sampai di titik B besar energi kinetik sama dengan 2 kali energi potensial, maka tinggi titik B dari tanah adalah…',
        choices: ['A. 80 m', 'B. 70 m', 'C. 60 m', 'D. 40 m','E. 30 m'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'E. 30 m',
      },
      
      {
        question: 'Andi menjatuhkan sebuah batu dari ketinggian 20 meter sehingga batu bergerak jatuh bebas. Jika percepatan gravitasi di tempat itu 10 m/s2, maka kecepatan batu setelah berpindah sejauh 5 meter dari posisi awalnya adalah ….',
        choices: ['A. 10 m/s', 'B. 11 m/s', 'C. 12 m/s', 'D. 13 m/s','E. 14 m/s'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. 10 m/s',
      },

      {
        question:'Sebuah balok meluncur dari bagian atas bidang miring licin hinggat tiba di bagian dasar bidang miring tersebut. Jika puncak bidang miring berada pada ketinggian 32 meter diatas permukaan lantai, maka kecepatan balok saat tiba di dasar bidang adalah',
        choices: ['A. 9 √11 m/s', 'B. 8 √12 m/s', 'C. 8 √10 m/s', 'D. 9 √10 m/s', 'E. 8 √11 m/s'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'C. 8 √10 m/s',
      },

      {
        question: 'Bola pejal bermassa 1 kg dilempar vertikal ke atas dari tanah dengan kecepatan awal 40 m/s. Jika percepatan gravitasi di tempat itu adalah 10 m/s2, maka besar energi kinetik bola saat bola mencapai ketinggian 20 meter adalah ….',
        choices: ['A. 500 J', 'B. 600 J', 'C. 700 J', 'D. 800 J', 'E. 900 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'B. 600 J',
      },

      {
        question: 'Sebuah batu memiliki massa 1 Kg dilempar secara vertikal ke atas. Saat ketinggiannya 10 meter dari permukaan tanah mempunyai kecepatan 2 m/s. Berapakah energi mekanik buah mangga pada saat tersebut? Jika g =10 m/s2',
        choices: ['A. 102 J', 'B. 103 J', 'C. 104 J', 'D. 105 J', 'E. 106 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. 102 J',
      },

      {
        question: 'Sebuah buah kelapa yang massanya 4kg jatuh dari pohonnya tanpa kecepatan awal dari ketinggian 20 m diatas permukaan tanah. Jika percepatan gravitasi 10 m/s2. Berapa kecepatan buah kelapa pada saat ketinggian 10 m?',
        choices: ['A. 15.31 m/s', 'B. 16.81 m/s', 'C. 16.31 m/s', 'D. 15.81 m/s','E. 17.56 m/s'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'D. 15.81 m/s',
      },

      {
        question: 'Sebuah benda bermassa m bergerak jatuh bebas dari ketinggian h di atas permukaan tanah. Jika percepatan gravitasi adalah g, maka perbandingan energi potensial dan energi kinetik benda saat ketinggiannya sepertiga dari ketinggian awal adalah ....',
        choices: ['A. 1 : 2', 'B. 1 : 3', 'C. 2 : 1', 'D. 2 : 3','E. 3 : 1'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. 1 : 2',
      },

      {
        question: 'Sebuah benda bermassa 8 kg bergerak vertikal ke atas dengan kecepatan awal 40 m/s. Jika percepatan gravitasi 10 m/s 2 , maka energi mekenaik benda pada saat mencapai titik tertingginya adalah .... ',
        choices: ['A. 6.400 J', 'B. 6.000 J', 'C. 5.600 J', 'D. 4.800 J','E. 4.000 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. 6.400 J',
      },

      {
        question: 'Sebuah kotak meluncur dari bagian atas bidang miring yang tingginya 4 meter di atas permukaan lantai. Jika percepatan gravitasi 9,8 m/s 2 , maka kecepatan kotak saat tiba di dasar bidang adalah ... ',
        choices: ['A. 9,8 m/s', 'B. 8,8 m/s', 'C. 7,6 m/s', 'D. 5,6 m/s','E. 4,2 m/s'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'B. 8,8 m/s',
      },

      {
        question: 'Sebuah benda bermassa 10 kg bergerak vertikal ke atas dengan kecepatan awal 10 m/s. Jika percepatan gravitasi 10 m/s 2 , maka energi mekanik benda di titik tertinggi adalah .... ',
        choices: ['A. 500 J', 'B. 400 J', 'C. 300 J', 'D. 200 J','E. 100 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. 500 J',
      },
    ],
  }